「歡迎玩騙子電話」騙人股票谷電話67604790

點解連登仔唔一齊玩鳩佢電話，集體播出屌你老母歌屌到佢熄電話。

我就做左播出屌你老母歌屌到佢block左

呢幅圖係之前騙人股票谷出現既電話號碼黎，擺到明係個男人呃鳩人

連登仔唔一齊做屌鳩d騙徒？

你點知

留名等笑

之前有個巴打開騙人股票谷，又係呢個number，成班巴打開模疑倉圖片同呢個騙子玩，激到佢嘔心瀝血

連登有個post 叫騙人股票谷，個到撚到個騙徒爆男人聲屌鳩班巴打

ggg啦 西利

隔左一個月係時候又撚下個騙徒

咩叫胡球搞
錄音講d咩

錄音？ 我播屌你老母歌之後，就有把男人聲講傻逼，之後就收線

咁簡單

係，求其youtube 都search到呢首歌，之後播比佢聽就搞店

你係傻B

我只係想玩鳩d騙徒